［集思廣益］一人一個有效但唔犯法既對抗支那方法

香港赤化愈來愈嚴重，係教育，醫療，就業，居住條件同言論自由都受到打壓同影響，生活品質大大下降。50年不變已經成為泡影，依家既Hong Kong=Xiang gang=chi na

而政府近幾年開始當民意冇到，以前都話會扮下樣，但依家係理都唔理。因為港人冇票同埋知道市民雖然會抱怨，但好少會做行動。

所以我覺得連登仔係時候出黎做下野，雖然一個人既力量好細，但如果可以好似雨革/魚革咁化為活動，可以做到好大既影響力。

依家支那同美國關係惡化，全球先進國家反華，如果情況持續，有機會進入冷戰2.0。係依個時候，港人就可以把握機會，推支那一把，用我地有限既力量去送佢一程！

知道要港人唔貪小便宜同要我地去死冇分別，但如果連小小既力量同行動都唔出既，香港真係玩完了

翻返正題，有咩係唔犯法既大前提可以做？

例子如下：
1）拒絕支持中資企業，尤其係奶共奶得最出面，最犀利個班。eg：淘寶、金拱門、順豐 etc. 如果可以既話，make in Chi na/RPC 既產品都要杯葛

大陸收稅重，你幫襯大陸既錢，好多都會流入共產黨到，姐係你養緊依班殘害香港人既人

2）咪再返大陸飲喜茶、海底撈。唔好再搭高鐡同中國航空

原因同上：用經濟手段去減低共黨收入，只要佢地冇錢，就維唔到隱，支那倒，香港人就有機會！

3）黎緊既施政報告會提到大嶼山填海，一定一定要企出黎，唔可以比佢通過！

原因：大陸好明顯開始有經濟問題，所以先開始加稅收同捉明星逃稅。范冰冰比人罰十億，而依個填海計劃連超支有機會到一萬億，姐係捉一千個范冰冰既錢。

但大陸有幾多個范冰冰？所以依個填海計劃會係蛆國既強心計，可以幫佢頂住貿易戰同將來冷戰2.0既壓力，所以一定一定一定唔可以比佢過。

求下咁多位幫手轉發同諗下計，盡自己既力量救下香港

你第一、二點係拒絕資匪，認同。

第三點，要阻止。但佢一定會一意孤行，除非普羅大眾可以癱瘓社經運作，唔係嘅話按照2014經驗，只會失敗收場。但以上咁做係一定會觸犯佢嘅「法」。

所以，放低身段，等佢虛弱時就反佢老母檯

你老母俾狗屌

唔係嚇你：不出十年大陸買起香港

方法有十萬種

但現實係任何反政府都先需要一種好重要的元素

團結

只要聚到人一齊，就算簡單到全城罷工, 政府一定即刻跪低

你要諗手段，不如先諗有咩事件可以團結到香港人先

23 條 - 咁多人上街因為d人好驚公安亂咁以言入罪捉人，其實去到尾都係自身利益，搵埋d錢唔知幾時比你充公批鬥, 涉及好多人最基本的利益，所以好多人反

國教 - 攪到d 仔女 ，d 父母一定出聲

共產黨就好撚醒，佢哋知乜野事會引發起人團結，見形勢唔對就縮。你話沉降搬龍門呢d , 真係關心的人唔多，佢地點會驚？

所有事都要攪清楚個因果，先去諗方法行。

暫時政府最怕只有2樣

1.大量人團結反
2.大量影響政府收入(例如大白象工程叫停，昆唔到水上去救駕)

唔好再天真好到做d 野落佢面捐壞國際形象佢會驚，佢連記者都可以唔比入境，佢仲會理呢d野?

同埋覆你 3 , 你係無可能唔比佢過。

佢理得你d人反對，議會有人投票通過就ok , 每次正反派都係做場戲就通過 .

的確有d 方法係可以槓桿咁加大個效果，但現實係你人少你點槓桿都係白廢

上連登捉五毛

唱今天我

死返上支那啦

1. 移民去外地
成立流亡政府，海外基地

2. 盡量遠離本地主流媒體，電視電台等
除非好貼身既野一定要睇本地傳媒外

3. 搵適合自己既社交圈子
可以既靠係既朋友去獲取資訊

4. 諗到再講

上面一路做曬，但始終有班不理世事的白痴仔存在，害撚死香港

君子報仇 十年未晚。

去連登個啲淘寶post、返深圳玩樂post、支那綜藝post大肆搗亂貼下金剛棒先啦

自己地方都去唔到支那化何況其他

支持

香港人

又要反共，又要用支那移動